每日10秒抵制CCTVB任務

每日跟住呢個page嘅任務去做 唔會花好多時間 每人每日抽10秒出黎 一定要cctvb收皮

不嬲跟住做，等睇cctvb執粒

我9秒咋，好易

輕鬆完成

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

推

一齊做每日任務

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

已完成今日任務

721
831

做任務呀
聽日1430 SOGO見